[好運多寶好運寶寶] 馬季唞暑討論區LXII

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

相馬眼之王 (感謝貓蛇)

玩法：參賽者選擇四匹馬參加比賽，認為馬匹來季有評分上升空間。季尾完結時，作出結算。從而選出相馬眼之王。

1. 可以與其他人選擇相同馬匹。
2. 四匹馬中最少要有一個華倉。(告東尼及方嘉柏不視作華倉)
3. 假如馬匹退役及傷病問題也不能更改馬匹。
4. 可預留一個位置給未來港並沒有在港出賽之馬匹。(2020年12月31日前提交)。當然亦可於季前選擇四匹馬。

肥鬼 不了

Lm
七車咩環境呀

咁快就星期二

未訓醒屎忽痕覆post 誤中1001

要起身用電腦開po on99

希望佢未陣亡

一野轟落去！

包尾條友唔開

Logician係唔會跑九月錦標

Lord Grimthorpe講咗話Logician只係一個precaution

收到風今晚攤牌

算啦..起身賭球

1005

馬報話老豆已經去咗愛爾蘭隔離,準備出戰Irish Champions Festival

睇嚟許蛇羅敦真係唔撚掂

喂..有冇人可以做到新黑警故事個吳彥祖咁
我想跟佢搵食

套戲都癲
成隊滅哂
一個個吊起死 好撚爽

許蛇okay 掛

早兩日同個FD研究過...
如果今年先上畫...
應該好多人入場睇頭25分鐘然後走..

如果係掂嘅就唔使Call老豆啦，Ballydole 仲有咁多騎師

老豆咁樣隔離就冇得去聖烈治同Arc Trials

香港需要咁英勇既人

七人車公路上死火

喜駿之星比左拉狗

講真，睇埋王傑後巷放人走呢D先同現實一樣嘛
其實戲院應該要重上啦，講真一定好撚收得
佢冇3d 當佢$80- $90 一場
場場Full house都似，點睇

馬主識野

搵人剪個虐待黑警版....應該爆views

Santiago究竟會點樣呢

留係愛爾蘭跑聖烈治定係換學/杜/Frankie是但一個跑聖烈治呢

七人車

要覆人咪唱番首落花流水算

剪果個會好撚危險
但成套播其實安全好多，你冇modify條片，成條出
戲院有冇pr啊，睇下個提議啦

利申: 好多院線生意好差，好心痛，所以構思支持佢地recover

真的身份不過女神

七人車: 真的身份不過送運 (同女仔講)

二次創作擺youtube 咪算

Lm

黎明你入波未
屌你個老母

我有説話未曾講

i love you....

[多圖對話錄音] 港大孫志新 IG女神背住男朋友做雞 3500蚊一q

努力d 贏波贏馬去屌陀地先

曬u 拿拿哦 曬u 拿拿哦

冇講一排，同牙嫂點

是但啦 揀完另一邊等Tiger moth跑

本身Tiger Moth會跟住Santiago去英國喎

咁快反cup=.=

我愛黎明

留名

有理共想點豬

禮拜五開始冇飯食你知架啦

香港長途又返返去以前鬥爆直路既時代

lm我了 想有錢開季

過去英國啦
跑英國食級數都食晒同齡馬

兩兄弟都有g1算係咁

好大波 後生

我放頭同你地鬥均速鬥長氣

不過留係愛爾蘭可以恰廢柴喎

馬群中新力必爆緊上嚟好勁呀呢幾步

最衰愛爾蘭除左假郭能 左右副帥同shane foley之外冇乜人用得

係估唔到細佬仲快打柴過大佬啫

大學生
唔想屌北妹了

馬報話老豆已經去咗隔離，岳伯仁已經頂唔順許蛇同羅敦

偷到場g1算係禁
果場之後馬克唔會再禁老襯

但係隻腳好似唔順

三個廢老大賽期要喺屋企做威水就要叫老豆返大本營

3500唔貴啦

直頭物超所值

對比下艾柏賓，又想帶ghaiyyath去愛爾蘭跑，又要呀學攞咗exemption先肯去

係跑就叫呀學去隔離啦，仲係到拖

總覺得疫情關係打亂左佢地既部署

唉呀新力必話咁快收停

開季啲賽期變左
同埋用人好多限制

兩隻都仲唔退先on9
一隻就贏哂d G1 又老
一隻就一招了完傷到on9

原本老豆會係Doncaster跑完聖烈治就會即刻坐三個廢老安排嘅直升機去Leopardstown

依家就要二揀一

我欺又多三隻馬

何妖咁少操欄主圓啲馬
每日全部都係威哥啲馬

佢帥傅變左黑社會嘅忠實fans

最仆街係拉狗有時都搶埋威哥啲馬

李匪寶利一個夏天既W已經多過香港一季仲要有七場黑體
難怪佢會走

但李寶利香港騎到柒碌咁 抵佢無馬贏架喎

禮拜三比d 牙囧精選你

拉

迷十三既可以J了

@爆菊蘭

赤馬雄風 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.0 29.4 27.0 (1.29.4) (莫雷拉) E032

金糠 霍利時 快操 沙田 全天候 30.3 26.5 (56.8) (巴度)

前進 賀賢 快操 沙田 全天候 32.5 28.4 25.5 (1.26.4) (薛恩)

八心之威 韋達 快操 沙田 全天候 29.7 25.3 (55.0) (田泰安)

得勝駒 韋達 快操 沙田 全天候 28.9 25.3 (54.2) (練馬師)

軒轅又牽 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.4 26.2 (55.6) (黃皓楠)

精算齊同 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 26.0 (55.1) (潘頓)

牛安

軒轅毒男

問下佢開鑼有邊隻去馬

聚才?

邊撚個放流料話搜倉
祝你輸到季尾

試到起擒

呢個人精神有問題

試閘備忘：

誰與爭鋒 - 騎都唔郁 一招了
阿李蝦蝦 - 打都唔走
醒目勇駒 - 舉步維艱
大笑星 - 貫注力好咗
堅有料 - 後上幾好睇
醒臣 - 轉咗倉成隻唔同哂

唔洗理佢

冇事嘅，巴度教完輝煌芯留後再教埋佢留後追

點睇爸巴閉金鷹一Q番

屌你爆菊蘭即係為主擋駕

金鷹不嬲都係咁跑
睇唔到啲咩
爸巴閉試得ok

講定先 季初刨績=On9

9月告東尼打快攻

對上兩季的9月份成績，告東尼均排名第一。

新馬季開始各路人馬重新出發，如何捧場或許會令人費煞思量，不過有很多練馬師都有個人出擊風格，以告東尼為例，絕對是季初最佳捧場對象。

對上兩季9月份成績，練馬師告東尼均位列首席，上季取得7冠3亞4季，前季則獲6冠5亞2季，成績傲視同儕。上季開鑼日，東廐分別憑「加州更好」、「熱血鬥士」及「萬事叻」連中三元，獨贏過關賠率高達635倍，可以說相當和味。而上季9月7場頭馬當中，只有「醒目勇駒」屬大熱門身份，其餘6匹頭馬均有一定分頭，大多數均為經過減分部署後作出反彈之輩，未可因近績一般而有所輕視。

若果嫌告東尼上季爭冠子彈用得太盡，沈集成馬房亦不失為季初捧場目標。沈廐上季9月份共取7冠1亞3季，同期成績僅次於告東尼，而沈廐前季獲4冠2亞4季，以及大前季得4冠6亞3季，均名列前茅，單睇數據已證明其急先鋒作風，值得放心捧場。細心再睇，沈廐上季7場頭馬當中，有三駒為馬房王牌馬，整個9月份10匹王牌馬贏3W，遠高於馬房全季王牌馬勝出率12.2%，這類分子更要優先留意。

此外，近年首度在港開倉的練馬師，季初成績均相當突出，上季韋達9月份取得3冠5亞1季，前季丁冠豪取得6冠1亞3季，大前季羅富全亦獲5冠6季，成績彪炳，明顯新開倉為站穩陣腳，必打快攻以穩軍心。今季大衛希斯崔護重來，必會掀起一股快打旋風，部署於季初出擊亦屬理所當然。

可能比緊貼士呢
跟小小都好既

將耀終於落番3班

攔坦縮程食級數

開左靚頭

咪能嘈啦

改名未? 又話一齊入應承系

今晚改名

我要3日後 屌喇星

欺師啲工夫狼撚到

隻馬無火

牙拉

晨操大師

影帝級數

手足

摸摸頭幾日先跳一次
欺師隔日跳

賭=on9

牙拉暗黃

條底褲好黄

Respect牙拉

我哋迷拉走得太前

希斯一向急進

咁又係
唔通等金槍六十操起左先同佢搏

睇第一日就知希有冇料到

轉倉賺級數

買牙拉=支持黃色經濟圈

黃色牙拉撐得好辛苦，大家可以真金白銀買嗎

藍扮黃洗底

七人車同女同事搞埋未

唔怪得呢度俾人針對

想等佢updates
佢真係攤出黎，對方可能大喊一場

怪錯左呀貓迷拉
原來一直撐緊黃圈

貓蛇真黃

慘撚到

所以我理解佢係公司好大開口啦
一係叫一叫佢落樓下車場，少D同事 一係上架車度講
咁如果女方真係崩潰，都少D人知....

偷食都唔識😂

甜故王

改咩名

我福

賽馬相關

岩岩我都想改返福逸迎開季
未夠30日

福真係好撚風趣

用碌野安撫

越嚟越欣賞我福

但琴日我七話收手
我都暫時信嘅

講真
如果唔係佢老婆索到陣偷食除
佢邊會暫時收手

想買匹從未入過三甲既馬

都話而家00後好易有得屌

佢話佢老婆已經留意到
呢鋪可能黃雀在後

以前易d 而家明買明賣
以前呃呃哄哄就得

好想知老虎索到咩地步..
唔通係Typical 到架車有陣女人香?
女人聞呢d 好撚敏感

星期日跑仲試星期二閘
仲有冇力架

盛勢電訊飛彈？

撚狗第一式 - 跑前唔俾飽飯食
撚狗第二式 - 試課閘確保真跑嗰時腳軟

而家個啲身材正技術好

新一季長追牙拉騎豬王 撐黃色騎師

呢啲質素3500 牙囧點睇

cls 上完磅之後先唔比飯食，好撚癲

5班1200 出3隻，又食pq牙

LM

漸信想食冷p
臨到終點俾同門師兄弟豹子膽啄走咗

我打完3個鐘街波訓一晚已經無事=.=

John Moore lands first winner as an Australian trainer with his first runner

韋達擅用X1出擊

韋達為馬匹加交叉鼻箍出擊的確有一套！

眼罩、面箍、鼻箍等不同配備，都是輔助賽駒競逐的工具，不同配備都有其特點，練馬師用得適當的話，往往可幫助馬匹改善集中力及角逐情緒，從而提升爭勝機會，若然洞悉不同練馬師在這方面的搏殺手法，對投注無往而不利。

上季開倉的韋達，正是擅長轉換配備出擊的表表者，尤其是初次使用者，曾安排旗下馬匹初戴眼罩、防沙眼罩、鼻箍、交叉鼻箍或羊毛面箍而取得進帳，總數交出10W，為各廐中贏馬最多。韋廐初戴交叉鼻箍（X1）馬匹成績最為突出，佔了5W，其中12月登場的質新馬「超能力」、「輝煌芯」及「量化歡騰」，三駒首戰在初戴交叉鼻箍下均全部勝出，效果顯著，由此推敲，韋達今季初出馬用上X1的話，絕對有盯緊必要。

眼罩是較為常用的配備，上季有10位練馬師安排旗下馬匹初戴眼罩（B1）取得勝仗，入Q率最高是姚本輝馬房，達到31.8%，值得記存。至於動用羊毛面箍出擊，羅富全馬房極具留意價值，羅廐上季派出14駒初戴羊毛面箍（SW1）應戰，結果獲2冠1亞4季3殿，上名率高達五成，兩匹頭馬「正本開心」及「幸運傳奇」都是透過賽事熱身充足後，初戴羊毛面箍出賽便一戰功成，可見練者睇準時機才出招，今季見到同類部署，記得吼實。

改到名再上水88

隻馬轉倉三個禮拜即刻贏

你估我老細留架
勁過華禮納啦

好嬲好嬲

應承我

隻馬用自己綵衣，仲要叫morethannumberone

我屌你老母

福逸（好嬲）
我改呢個

好鳩

直頭柒

福逸（好柒）

未到九月六已經失控

網路欺凌好威?

現實生活不如意

大家咁話 想針

好撚想墮樓

想賭波咪直接講==

不如意咗好耐了

屌你老母啦😂

咁你失控未

眼瞓到

簡個好地方 下世投胎投好啲就少好多煩惱

認命 唔夠大機構鬥😂

😘😘

67

導人賭波個班真係好撚仆街

Wow

1655 將軍澳地鐵站恆生atm發生搶劫

估撚到你啦=.=

係咪上左車傾...然後呢...

話左你架

死啦 仲要上屋企 融左你

老西都唔上

Msg交代哂味得 使撚當面講咩

仲上？

好痴線

痴撚線

上去焗屌

牙威 上左去你就冇得返轉頭

到時誘惑你 點忍
有冇相睇條女咩貨色

雷電勇士

用閪壓落碌尻到
焗屌局黎

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
海龍 BEST RUNNER B036 徐雨石 01/09/2020
揚名聲 DREAM TEAM C395 苗禮德 01/09/2020
雷電勇士 EVAN ALMIGHTY D178 韋達 01/09/2020

條友肯定做左樣女人心動既野啦
我同女同事傾心事都唔會出事啦

笑撚死咩

揚名聲...買過...
揚名系又少一隻...

係咪想同你保持SP關係咋

咁應該唔需要星期六講清楚
應該直接話閪痕

離婚lu

我都未出過事
有啲界線係好清楚

一定出美色啦
1對1用美色邊有男人唔死

但我試過不死

我寶中Point
如果女係唔mind，唔洗講清楚啦，直接繼續就ok
咁七車咪可以 一直爽

女同事尿道炎都話我聽

上去一開門就即刻攬住七人車叫佢唔好走 到時七人車情到濃時。。。
最後sp+1

Hi 大家好

正人君子到

你返黎啦

wtf

離婚lu

想叫你幫佢CHECK CHECK佢?

出美色機會好大，大過出刀
牙七自己諗

佢會唔會當食埋最後一次....

寶高...不死...我唔信..
又發現 有偽君子...

點解冇馬跑都可以咁多水吹...

呢個故事教訓大家，有老婆仔女既就麻煩修心養性，唔好好似佢咁主動去撩女，如果唔係出硬事

佢嘅不死其實=食完之後無上身

關係好 但唔會過界

有冇榜樣可以參考?
我福可以?

有毅君子

蘭仔你咁快就gel死隻

好彩我問左貓蛇話開鑼前退役可以揀過隻姐

同事好少講到咁..朋友就有

男人3妻4妾好平常

馬po 有偽君子= 寶高

我福=絕世好男人

貓蛇我可以補返隻嗎？

下 咁樣對大家都好
唔收錢就唔係雞咩賤過雞添啦
早啲認清事實

牙當都係

我同佢好好朋友既

講得出 就當然真

老老實實 七人車其實係唔係做多左幾步 定係條女諗太多 拖個手就當有d野？

SP

味當我係七人車

一隻手拍唔響
講完

強姦 非禮 非法禁固 打劫 不誠實使用電腦

七人車自己on9，無意又拖人隻手
條女本身對佢有D feel，一拖咪著

七人車中哂大忌
條女Sd msg比你
咁上心 仲要玩埋請假
等你心掛掛
七人車又on9
打埋比人
做多左啦
成件事 根本錯撚哂

咁易解決既事都搞到咁
搞過野就要想方法
乜都無做都要搞唔掂

男人之恥

女人乜都唔做點會出手

其實唔應該打電話 搞到俾個signal人你好緊張佢咁 好似仲有機會

人地帶飯 見佢一個人
味叫佢一齊囉
On9到

6:00後大把係街邊食 又唔叫佢一齊返屋企食

事實佢好撚緊張

又無仇報

閪又冇得屌 為乜

根本唔係老婆feel到佢肯定會繼續發展落去

男人春心動 係人都知啦

之前6點鐘叫人番屋企食
可能食唔少女
我寶勁到，咁都諗到

貪過癮，想威

拖手都無野？
又唔見有靚女拖我手

牙人
牙福有家室有細路，真係model
我呢d毒撚黎 你咪笑我

我仲要補返隻，隻雷電出師未捷身先死

威爾頓要威

如果真既話，仲有得點解決
A餐定B餐，2揀1

拖拖下手，r人地掌手又點計先....
同埋我強調，當我七真係雙手專心駕駛
條女對手做緊咩先

食左仲簡單 離婚

你估佢係公園打躉咁耐流架？

人夫想證明自己仲有能力溝女

補馬係咪計到九月六日之前

開鑼啦喎，重唞暑有人開賽日頭條PO未

放大髀嗎

係七人車大髀

佢心入面 maybe 好想見，不忍就咁結束

樓主on9
應該出排位再開

但又怕死

未屌過 係有新鮮感

七人車識玩的話，會唔會故意唔拉褲Lin...
條女: 咦你火車未到站... 拉上定拉落好呢...

牙七希望我冇講中

佢唔識玩啫

咁樣救咗蘭囝一命

係用自己車車人 易認到

講出軌 威爾頓贏打吡呀！

雷電勇士做乜唔遲多幾日先退

原來有人揀左
真係相馬之王（燈）

唔計佢補個隻，你估下開鑼前佢另外個3隻會唔會退

貓蛇，我補返隻醒旺財

衝錯線

player mr.kim

過幾日又退

仲諗住你會補番隻十三

叫jacky既好識玩
利申 成龍

Jacky Wu

應該點玩
想學野

金仔都風流嘅
但SP 佢就留精唔留情

玩到自己沉咗船
人哋叫佢上佢屋企又心思思
唔理佢又唔捨得

七人車未必係驚死
佢似係想繼續咁樣曖昧落去
到feel到老婆冇check得咁緊就正式去馬

醒旺財咪13 lol

巨屌龍

唔好咁啦
13唔知有呢個比賽嘛

兩部電話最緊要 一部上身用 一部下身

老婆冇搵錢能力 怕閪

下星期一退多隻先

七人車如果唔係有仔女。。

記錯以為仲係華倉

如果老婆話想同班老死旅行 武肺後一直冇得去
七車出埋錢請佢去都似
果幾日就。。。 平時牙七作客開
一於變身牙七主場迎戰都似

但我福都有女 點解我福咁定性

榜樣

邊有可能

@憲叔

證明咗男人冇頭髮=冇吸引力
唔關定唔定性事

牙福好似無小朋友

牙福賢達黎

唔係話有共識唔要咩

要玩就唔好放咁多私人感情

個個咁撚多口水
得我一個天生condom

又岩 為屌就屌唔好搞咁多

睇嚟牙七最想武肺快啲完

成班賭徒無野賭係到圍爐下

多謝蘭仔捱義氣頂咗第一個

其實我都好想 好撚煩

明明果時話有個女
牙烱都話記得

曼德拉效應牙

我原本係驚我隻寶盈快車出事而問定，點知蘭仔

得罪講句
牙七玩到好撚柒
乜都冇做過搞到自己囉囉攣
大家都沉咗船
仲要上嚟求救

牙七： 下下我作客 點搞

Btw 識玩一定嘔要主場 作客都易比對家家人發現
一定係中立場作賽

咪係囉
牙七同我福都有㗎嘛

佢好似連車牌都未考到
咁都沉係咩事

痴線有晚 果時我未失控 仲有錢賭緊波
佢話咩個女訓左

大家想快啲完嘅原因唔同
我哋為旅行
牙七為

我無細路喎
不過我拍左拖10年左右先結婚，唔同啦

屌啊 好癲 記得佢話香港唔岩生小朋友
牙福快啲出黎澄清

佢聲稱連手都未拖過tim

改名做condom囉

我自從同左呢條臭閪一齊之後
冇撚曬可以傾偈既女姓朋友咁濟

七人車偷食界新鮮人
下次會更好

福冇小朋友

how about ting ting 色誘u

咩車牌？

有個女係牙冏

死喇點解我同牙當一直認定佢有個女嘅

50歲好男人

應承我做condom

都話近得牙當多會...........

屌得好

@金

咩事 真係曼德拉

可能男人色誘仲有效

想自己一個去旅行散吓心

奧總出咗糧比我地

婚前不做性行為

死基佬
拉！

佢過到呢關先再講下次啦

快 必

大車

兇逃係GuardForce 前員工，同性戀者，兇徒之前不斷追求及騷擾傷者，但傷者係直嘅堅決拒愛，所以因愛成恨，今次並非搶錢，*解款箱無唔見*

我記憶中牙烱 牙七 牙福都有
牙烱果時仲話 係啊我同福都有

好似係喎

應承我要戴condom

唔好痴牙當太埋

行完段路 已經濕撚哂

認真 我識貓果時 佢日日講呢句
次次打Fifa佢就講女 好多我都唔識 要自己search IG
冇一個唔大波
講完佢就話佢拒絕婚前性行為

你出面有個私生女

戴左都可以好似七人車咁係穿窿既

第一次係會撞下板
有左經驗就冇事

佢一9起上嚟
會影響埋身邊老死啲智商同記性

我咪問佢 到咩進度
我真心以為大車左
都車到樓下 我當goodbye kiss係細車

咁離婚冇問題啦 生活質素ok

你囉
搞到我都記錯埋

屌你老木 你包尾唔開
搞到我誤中1001特登碌落床開po

我認真咁諗
但拒絕唔到

你返台灣叫外送茶？

屌你有骨

碰碰車都未有
好似

笑死

下 乜野

未試過 啲台妹咁撚仁一定好正

我將牙囧牙福撈亂咗
我肯定淨係得兩個有小朋友

屌你地 仔黎架

咁鍾意睇大波同唔婚前性行為冇抵觸嘅

我屌哂你地，#99X先叫我開

七人車個款係
經一事長唔到一智

神以為你話我七 架車行完段路。。。

岩啊

明味明囉

唔通#001叫你開？

唔係政治因素既話
講做雞一定係大劣第一

會唔會全部支那妹扮台妹？

我寶

咁牙七意外早婚，未定性又好合理既

好出奇咩
大把陀北扮陀地啦屌佢老母

佢既意外唔係話比人陰佢架咩

都係意外啦

屌原來牙當早過我講呢個point
我哋真係手足嚟

你哋咁好傾

牙七對女人完全冇招架力

獨食 成日鳩訓 訓醒就出去吃
急屎就番去拉完再訓 再出
同人一齊好難番去拉屎

95X，96X，97X唔叫，係99X先叫

有冇咁多屎拉呀你

佢奶共，佢梗係返中國啦

叫雞3寶： 金 當 囧
全部好熟行情

你味又唔係到

我巨Weak 出幾小時就想訓 訓完 夜一夜去夜市都仲得
當嫂又麻麻寶島 我獨遊也可

咪屈

你老木 又屈

但可以叫晒自己鐘意食嘅嘢好爽

咪屈
我懶過閪 咪搞

細蚊仔唔知點插咀好

記得 我一個人去食鵝 啲人望住我

隻隻都整容雞
叫佢屌埋你嗰份

屈夠未

成隻啪？

發財好市點睇

@烽煙

牙囧你講呢句冇乜說服力喎

咪同當囝一樣

半隻 再加呢樣加果樣
個店員問另一個 我係咪攝制隊

您好！

從 2020 年 10 月 1 日開始，信用卡每月的增值上限將從港幣 2,000 元下調至港幣 1,000 元。

咁都Spin埋我

太耐冇馬跑以為報名表會係app出現

Btw唔好淨係講一個牙七
另外嘅牙七去左邊

屌佢老母

東九龍兄弟組
有你有我

好掛住佢

你KOL嚟？
冇例牌叫㗎咩？叫半隻咁癲。。。

我召喚咗佢成個禮拜都唔見人

邊係Kol
玩炸嘛 live 介紹野食
廢事話我出圖tone過

Small so

@牙金

換哂$

@牙人

唔會屈金蛇
但牙當一定有叫雞啦
好揀熟行情架步術語

On撚9

Cls 我專一
冇興亦冇時間 擠哂比當嫂

【獨家】商台（馬po)前DJ細So（牙七）自拍裸照情挑白滑KOL 背妻偷食罪證曝光

好強
Ig咁多人留意

想知邊個叫b

又迫人找卡數

邊有人對個男有興趣係想睇條女咩樣

Kol name

真
牙金係講下笑
牙當真係講唔通
仲成日夜媽媽行去土瓜灣

畜生表演

又輸

仲有觀塘

夜媽媽行去土瓜灣真係好可疑

背妻叫雞

屌 買宵夜比老母都比啲賢達屈
黑過黑警

老母

邊撚個呀B
圖都冇張

佢哋都熟先講得出

咪臭係，明明依個先係重點

咁樣做係冇用 我一樣會透支果一千出黎

輸少1000喎

將軍澳果個死左

照透支 輸多一舊

信烽煙 唔怕
但怕呢個馬房撚到好似眾歡喵咁

應該係私怨

喵🐱

痴撚線
七人車星期六

某馬po手足於七人車內斬至重傷 情況危殆

第一日
大家嘅肥鬼就強陣

講還講 大家唔包括我

唔啦 到期先算
又唔差果小小開飯

講真
咁樣比人推出去 要拍身份啦
買小食都變叫雞

佢爭冠

咁叫雞 當小食都可以既

精盡人亡

乳甜

成晚唔返屋企執十幾Q

盛勢四班頭馬 23分
老友威威季初特佳
紅旺呢個分隨時起筷
二話不說回咗一輪跑返首本直路1000
競技勇士group馬
有理共想同呢堆馬跑is侮辱

真，星期日要痾煙身家落去

發現傷者時處於昏迷，下身赤裸，生殖器有傷口，並且大量出血。估計傷者生前進行劇烈性行為，生殖器功能有否受損，待檢查後公佈。

講嘢可唔可以唔好咁難聽
大乜嘢家？

大家有份賭有份養到佢咁肥

冇我
迷肥個堆成日捐錢

佢大熱一定唔會買
但半冷有時都會搏下

嘉喜旺唔轉去我肥到?

贏到捐錢

仲唔因為轉左去白頭佬到 牙七頂唔順佢所以咁耐冇上水

晚晚發夢都轉去老苗

又捉到你啦
「我肥」

肥哥top5在望

理性討論 應該有top3
呂上季博到後勁不繼
大摩走咗
呀蔡貨源出事 唔適應從化
姚就睇下啲新馬點 但點都同你去
告成手實力馬但評分偏高
希斯要啲時間適應
反而賀賢好多實力馬轉倉
韋達堆新馬都上力

肥鬼馬匹評分偏低 幾隻老馬似博2場就清

岩岩又有幾個迷肥 生面口
頭暈

一d都唔理性

我肥煮嘢食嗰陣好charm

好多人支持我肥
今年Bounce BACK

佢果碟海膽炒飯charm d

成手低班 予取予求

笑左，肥鬼有前3何良都有前5啦

準備入錢賭馬

我肥碗炒通粉用最普通嘅食材煮到5星級酒店岀品一樣
正好睇到佢練馬嘅功力 將一堆45班貨色嘅馬練到拎冠練
嚟緊呢季係迷肥黨天下

7人車

佢之前煮成百人份量西班牙菜
又日日踩車 學唱歌 就黎學跳舞
其實練馬真係副業來 （冠練後）

好快啲講邊個分身嚟

痴撚線 我講多次我番工同自己出街既話係唔會揸果部19柒人車

買完架七人車 你就偷食
你仲唔係柒人車

仆街 啲迷肥愈來愈猖狂

七人車大d

小弟外號直路怪獸
可惜唔係我肥練如果唔係成就會更高

唔覺得希斯要啲咩時間適應
威哥其實上季季尾係班新馬未上力 今季又有從化倉多咗馬 最重要有華一何澤堯同兩隻狗幫手 今季應該keep到啦
十三同蔡反而幾有睇頭

呢隻關我肥咩事

一睇就知阿七係鍾意開住蓬企高推車果d 人

好撚好笑

希斯啲馬食晒春藥咁果隻無心睡眠應該有排贏

必蛇又迷肥

講開點解你又改返名

成渣低班馬唔同樣

成兜狗糧咁

開鑼支持下華一

炒通粉

我綸

威哥就收一收皮先啦

泥水啦

黐哂底

好多茶記都有豉油王炒通粉
成日想試，但係諗起都核突

歡迎大家收睇呢集嘅早著先機

世二冇野好講
戴圖理》黎海榮》all

呢隻我愛駒，比肥練幾肯定彎硬

洗唔洗加啲辣椒油

星期五

仆街 騎師都燈

Ready

通粉配湯先好食
烽食完講黎聽下
食後感

教定個鐘先

炒通粉不了

長通粉可以當意粉咁整
炒通心粉係on撚9

上季燈到贏幾個G2一個G1破頭馬數字仲贏埋四歲三冠

加踏步下場目標應該係Champion Stakes

金槍六十帶個人返黎

其實不如落澳洲好過啦

炒通粉落辣油可能幾好食
當乾炒牛河，都會有人落辣醬

係 試過一間炒米線
傑撻撻 仆佢個街

留意到馬po好多手腳對何妖有偏見

你又夠膽試嗰度好嘢

牛河用瑞士汁就正
用豉油就

對腳好很正

啱啱跟住食譜整咗
好有鑊氣 酸酸甜甜好開胃
利申 跟足肥鬼多茄汁

係對你有嚴重偏見啫

個fd話好食
屌

練者話唔跑墨爾本乾快地

我對你不嬲無偏見

瑞士汁好似甜咗小小

女同事feel?

炒米線應該仲衰過炒通粉
碎濕濕，漿糊

打吡何妖咁跑法
佢唔係騎金槍六十晨早輸左啦
冠軍一哩佢係有料到既

其實係留係英國太多對手喇

豉油好9咸

咁我都食過好既
果間難食好似你形容咁

牛河瑞士汁，通粉用豉油
都係d鹹味野，唔差得遠

我諗

logician好似唔會同enable一齊跑九月錦標喎
racing manager話報住名先

夾都夾唔起
要用匙羹食

冠軍一哩轉彎早走先先岩岩好
六十靠個氣先贏
平常輸左啦

牛河d牛好撚重要

味撚提

米線如果係淥完就即刻炒就gg啦
淥到半熟再索乾水/放雪櫃擺一陣先拎出嚟炒嘛

但熱身黎講係得衣場

米線已經係垃圾食物
咩煮法都係垃圾

B是誰？

落左街跑步
比你講一講又好肚餓

好地地提乜女同事

邊間好食

屌你啱啱先話食過好嘅炒米線

唔食牛架我
食開豉椒班球河

真
究竟譚仔幾時加米粉，成日行過譚仔想食碗套餐
但係米線又唔想食

食碗腿通囉

不過何妖咁跑證明隻馬食硬你既
寧願蝕都唔好塞

佢似失憶= =

我係話有人炒得好
唔好亂講
但唔代表唔係垃圾食物

今日已射左三次 留番聽朝先

係味好似r咁正

冇辣醬點食

仆街你真係好難捉摸
記得你話河粉用嚟調味吖嘛

學啲呀叔呀嬸咁走米線自己帶包米粉囉

好撚高級食開班

識食一定米粉 通粉
米線

瀨粉經常被低估

牛河+辣醬=辣殺

咁我食班球咋嘛

你平時做開 ?
我做唔出

好難夾

貴多少少 爽好多
班腩

無人食銀針粉？

呢個唔入流

賢達到你

你不如叫碗湯 帶埋食材

垃撚圾

麻麻地燒味既人，唔會鐘意食瀨粉

見過有茶記整乾炒瀨粉
要用匙羹忽

瀨粉既感覺同瀨屎一樣

成日覺得小朋友先食通粉

on9 咁我不如自己煮啦咁樣

乜撚野黎架

所以一食瀨粉會燥底

好似屎

必識整譚仔湯底

0/10

減肥啊牙金 食完又要行多轉土瓜環先減到

用上等既湯 配通粉 一流

你咁撚樣味一撚樣

粉類嘅垃圾之最

夜媽媽去土瓜灣做咩呀

有得諗喎 走米線加包出前一丁落去試下都好

用粉沖 買就得啦

終於都同路喇牙憲

雪菜通

大快活早餐腿通炒蛋珍寶腸薯餅

鍾意米粉多啲

活仔炒蛋

你試下囉 咁撚肉酸

雪菜配米先係王道

米粉要爽爽地果隻 有米味
配上等湯
又係一流

同牙當一樣
減肥買宵夜（再上陣樓）

重點雪菜

恰蛋

得牙婆牙嬸先鐘意食雪菜

識食一定係食台灣米粉
成日整比老婆食

雪菜要整好撚麻煩 功夫餸黎
要調味調得好唔易
屋企好少整雪菜 因太煩

新竹米粉 好垃圾wo

每逢賽日就見d牙叔入去快餐店刨馬

好肚餓

食四眼仔

肥鬼碟通粉係咪炒俾佢隻狗食

你留意錯重點
佢主要想講佢成日整野比老婆食

行樓梯都係減肥

前面超級綠洲四檔都三疊
要秉持後上跑法
金鎗沿途要唔走外疊都要係嗰時個位
再唔係就要自己變奏先 或者跟實掌聲上
大熱門打吡跑自己跑法都可以理解嘅
不過金鎗入直路嗰個位係真係衰嘅

識炒好撚好食

烚蛋洗乜食活仔

雪菜>>>>>炸菜

終於追返po 原來我老死gel彎左隻馬笑撚死

唔係度度有

雪菜炸菜通好撚好食

爆菊蘭唔係講笑

當然啦
女仔咁主動叫人上屋企 都唔係咩好女仔啦

前幾日仲要gel得咁high

唔信啦

佢馬都敢X

好想睡了

話說點解叫爆菊蘭

通就麻麻地，雪菜米真係早餐世一

唔係真係諗過上去呀 ?

雪菜好撚難食

唔識食 食針藥啦

on9，雪菜已經油，仲要通粉飲埋D油落肚

如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

Anyway我唔會畀你哋搞到死，但係如果發生喺其他人身上然後被你哋逼死咗你哋良心過唔過意得去？
過得去？因為你哋冇。

油你老母咩 雪菜邊忽油
你果間用油浸雪菜 就梗係油啦
油你老豆

阿活早餐一定雪菜通

話撚咗你迷雷

嘩屌我認得

對你改觀 有品味

完勝雪菜米至憎食米粉

雪菜米好食好多

理性戰勝感性

雪菜真係好撚油

食通粉同飲湯有咩關係

迷雷好過迷潘
至少睇少d拉馬

同路 我拿
雪菜炸菜都唔掂

你戇尻戰勝碌尻

清到，不如食齋米

咁你煲湯係味加通粉？

屌，戒食雪菜米了

油你老母

隔夜湯連湯渣+通粉煮

通粉避走D湯，不如食意粉

個名柒撚到仆街

油哂老豆老母

屌你呀，樓下D茶記係咁油架啦

廚餘咁

通粉重點係連湯食
你竟然話同飲湯冇分別
連樣野本身既特徵都唔知

鐘意呢啲黃色嘅粉
好似健康啲

你食開唔好食梗係

屎都係黃色 你又唔撚食

應承我唔好再賭拉

觀塘區係咁上下啦，唔通下下搭車出去食早餐咩

有本事13同輝哥退埋果3隻佢

觀塘大把好野食

油又點，好食咪得

又GEL
死仆街

佢on9

睇黎準備了

有無諗過隻馬好慘

Tsla拆完又升多20%

呢隻野好痴

有冇D咩隱世，唔出名，冇人排隊推介

冇話唔好食呀，寶高on9

隻百勝中國 做乜9

識食一定食榴槤雞蛋仔

唯有搵表列賽掛

不可能

多謝提議
再見

點抽

食過一次 唔錯

你攞埋第二位會點

叫左你年紀大就唔好食咁油

雪菜米好好食

細過你啦
廢老憲

癲狗寶食榴連？
最近見人成日講黑刺 但未食過

仲有果3隻

食過 但其實你問我食榴槤
我食口感同香味
隻隻都唔同 睇下邊隻岩自己口味

如果你班人繼續搞bully呢我會點
咪del app囉慢慢啦你哋我個人生唔係連登
成班multi account low life garbage

我相信呢3隻馬係你id卒業前都仲跑緊

你們勝很撚多

與香港有淵源！鄭雨滇英國贏第二W！

土炮騎師鄭雨滇早前喺英國取得復牌之後第一場頭馬，尋日喺英國英國沙丘園馬場取得第二W。阿滇策騎9倍馬En Famille勝出一場讓賽，值得留意係此駒馬主為王忠秣先生，亦即係香港現役馬「安賦」嘅馬主。

鄭雨滇過往喺香港策騎時曾為王忠秣效力，策騎「安畋」、「安進」、「安驊」與「安翹」出賽，如今於彼邦再續前緣，相信阿滇真係白般滋味在心頭。

口感真係最重要

係

因為

不賭便是贏

冇字把撚

真呀

你將自己代入中間個肥鬼就對了，反正你迷肥十天王之首

老豆認為隔離十四日去參加irish champion festival 係值得

呀必先係

???=.=

馬會今天公布截至2020年6月30日止的2019/2020財政年度業績。即使過去一年充滿挑戰，馬會仍回饋社會252億港元，當中包括透過博彩稅及利得稅為政府庫房帶來199億港元收入，向獎券基金撥款8億港元，以及馬會慈善信託基金審批45億港元慈善捐款，其中包括3.46億港元用以支援受新型冠狀病毒疫情影響的社群。

賽馬投注額僅跌3.2%

足智彩投注額少18.8% 六合彩挫39%

馬po加埋最少進貢50億

梗係值 成堆G1等佢

到時咪撚柒就得，隔離完14日一個G1都冇實笑撚死我

賭錢=進貢政府

牙人賭咁大

難啲喎 自己地頭 愛爾蘭真係佢哋玩晒

係香港生活=進貢香港政府

戰術大師最叻係乜

係底出呀

咪燈啦，上次燈到咸頓四場，靜啦

明明就係呀詹發揮得好

要燈就睇下貓蛇會唔會燈撚死Palace Pier啦

呀詹成就達成埋

加州蛇明明係咸頓打手不過專反呀詹

就快有得睇貓蛇愛馬pinatubo

要quarantine呀學敢唔敢去呀

轉會過黎啦

佢迷開誠仔啦，Kameko No 1 Fan

佢唔去咪叫Boudot上

係到Mickael啦

唔記得左佢

油王法國主帥喎

咪撚屈啦，邊有迷誠

對唔住囉

烽B一個人一日都千幾萬

屌想夾硬賭英國波

馬po好快就會分階級
身家過億先準留言

仆你個臭街

過億精蟲就有

一早講左你係想賭波

我以為邊撚個

你篤爆咗佢所以咪屌你老母

應承我！

0030 咁撚吸引 好仆街

我馬PO第一反賭勇士

有咩update

你應該悔改，重投賭博懷抱

威爾頓 (P270) 總獎金* : $62,819,325

正一PR

偷食出事

Who

係，咁點

成世比將男食住先仆街

但係你馬王佢唔係

用一句說話講你無錢好窮

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
起雙飛俾代支好溶...

無可疑

正😂

呢D可圈可點既說話不如唔道別

笑撚死我

而家d女咁主動既

牙福講笑係好叻
搞笑明星黎

真人好型

七人車食撚左件痴女

福逸 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

........

咁牙七都係想咁姐

條仆街趙完鬆

咁就要問下七人車做左咩先令到人咁主動啦

你

乜春

拖完手就鬆
都未趙

唔怪得鬼門關大開著紅衫咁嬲
女人最驟忌唔係比人呃，係發現自己連吸引力都冇

女人痴線起上黎好恐怖

奧狗

莎拉d專訪問埋d廢話

你話希欺嗰個

係

官方訪問都係行貨多

佢做完全唔想睇

都係比你班馬迷j下我莎者

Win jer問既問題吸引好多

胡詩遨遊戰士唔係狗會啲人
問題可以放好多

我睇咗後半part
都係正常馬會嘢啦
冇expect會有好爆嘅嘢

A0

七人車屌完妹妹仔嫩西想走佬唔認數

佢聲稱啫

屌你唔撩人人地邊會變成咁

今個月 a0

tiz the law抽咗個未贏過嘅17檔
三大熱門抽晒最外檔

拉狗欣賞的本地騎師

七人車成日提A0
潛意識都係想食處

又扮反潘
實質一人一場

同你玩弄D妹妹仔一撚樣
鐘意就屌唔鍾意就唔理
狗都不如

然後幾日後 牙七： 拿責任完全在女方
個Msg一定留底
以防第時爆左 都話 我有主動同佢斬纜

連腳
佢知自己武器係咩
亦知你要咩

咁七車郁係聲稱冇拖手

七車罐頭刀。。。。

咩幾日後，而家已經話緊自己咩都冇做過，係人地好恐怖啦

屌 睇多次
你受害？？
你受左咩害

其實諗深一層
如果牙七乜都冇做過
條女邊會咁癲

自己係受害者都講得出，人渣

正常女人幾淫幾癲都唔會無啦啦咁樣，話咩都冇做過邊個信

好撚想賭 ON99

屌你仲唔撚訓
肯定PR

屌 炒通粉都算 食過有間ok
加雜粒先鳩
呢啲青豆 配乜鳩都係垃圾

仲要話A0
邊個信

賭波馬又話想賭
拿蛇就話0030好吸引
福蛇又話好撚想賭

仲唔一次過捉晒你地三個

呢個月A0

全部罐頭嘢
炒埋一碟變狗糧

杜波馬
仲有件 施覓腸

屌你...比兩條路你揀..
一係po上黎益兄弟
一係block 7佢wtsapp 直接一刀兩斷佢

可否即刻到0900出排位

想賭都唔知買邊樣
你老母

我知

留力0800啦 無角賭條毛

第4個 活抓

又哂一個ac

七人車怕唔怕番番下工比人一刀劏頸

腳

quick, want to buy the opposite side

七車正正係腿控
可見條女 知嘅野都多 起左七車底

唉屌...點解我要係低賤既電訊狗...
我果行d 女全部一係樣衰...
一係比人mark曬

喂 我做左話題終結師既

查爾頓goal

無人講馬

又賭球

電訊飛彈

威爾頓

電訊巴打

Call g好過宜家咁 話走就走

點似牙七 做少少野就冧到人咁

好葡萄....

Buy jor $20 2.5b

rubbish 溫布頓...

牙囧2點買咩

都係果D野...同上次比你揀既一樣

牙囧又贏

贏鬼咩 半大24

又大賭

小賭怡情

以為你買主

我係半客同半大..揀左半大...ON9

你0230啦

原來係2點

0800 角球吸引D...不過唔訓得住...美股緊

有d興趣想買下股票 有冇suggest

問我福同寶高呢D 賢達...
我係當買大小咁賭

半大未

呢D閪波又唔開角比人買
正仆街

又1粒撚狗

GOALLLLLLLLL

唉..真係ON99 買頭場半大做乜尻..呢場-2

買股啦

差一球...快~~~~~~

安心等埋個到價放走張CALL 訓教..0745見

排位表尚未出版

排位表將於下列日期中午時分上網：
逢星期一（星期三賽事，惟特別賽事除外），以及
逢星期四（星期六或星期日賽事，惟特別賽事除外）。
有關的馬匹體重將於同日約下午五時加入排位表內。

閣下可按以下連結
瀏覽本會的其他資
料。
>>馬會主頁

PR

7.5s

都話開工

新力心是不是角小

里昂果場咁

未買

仲賭球？

料？

角大

下年先答

搵到野做了？

他們狂勝= =

味講左里昂咁

烽sir開post未

出埋排位先啦係都

Charlie Appleby is keeping all options open for Ghaiyyath, who has bagged the Coronation Cup, Eclipse and Juddmonte International in three British outings this summer and is currently the highest-rated horse in the world in the Longines rankings.

我奧morning

morning食左早餐未

食緊呀活炒蛋

on9 好彩無買賽前角細

賭波馬買能左

角細半場爆 精神

位已排

屌你如沐春風虛鞭B2

部能試完好運寶寶唔要

想買潘狗

美麗非凡仲搞笑 重口貨俾部能

必賭奧烽寶宮波瘟華A腸
早晨

Office都未撚返到

岩岩訓醒

帝豪福星點撚樣呀
屌你老母咸成又練撚彎左牙

我烽開po啦屌

練灣好正常吧

岩岩返到睇玩具

老細黎講 你都幾勤力

5萬一個月請佢返黎睇nba

有冇咩要擺PO頭

真係垃圾
一隻好馬練成咁

發財好市如沐春風

淒涼佬又係柒既 趕人走

唔係標題
我開住先，到時再pin

為左電路系無計

[運來福星福星高照] 九月六日開鑼日田草十場賽日討論區I

11 12 13 14 15